林奠吹風要今日End Game?我地就做Infinity War!

之前已經有大量嘅post分析點解尋日要出黑社會，要做大搜捕，仲要整場斬狗大龍鳯。

目標只有一個，就係要令事件有時間慢慢發酵，激起民憤，要示威者被仇恨沖昏頭腦從而出錯。

喺社運歷史上，從來都唔係邊一方面做咗啲乜嘢就會贏，而係睇邊一方犯錯比較少。

所以如果吹風要今日係End Game, 我哋就同你做個Infinity War!!

而家行街犯法啊？唱詩祈禱犯法啊？去錫克廟食咖喱犯法啊？玩Pokémon Go犯法啊？慢慢行，不被捕！

推！